［大方向］其實你地目標係引狗去高鐵站，定係封關？

話引狗到車站目標就達成個D有冇搞清楚？

Can be both

引狗去係想報復狗
封關就保護香港
BTW
邊樣都好 今日都出左去西鳩鐵站先
到時再討論未遲